男同事約我聽日食飯代表啲咩

今朝返到公司喺pantry沖咖啡嗰陣見到隔離Team個男同事同佢傾左陣計 跟著佢話咁啱聽日返半日不如放工一齊去食個lunch 代表啲咩

想俾你屌

雙截棍

代表佢無錢食飯想你請

代表無人搵佢食咪搵你食

想26號打返場友誼波姐
咁易明

代表GAY

肚餓

平安夜，失身夜

平常心就照平時咁着 好想同佢一齊就着靚啲 啲仔明嫁啦

link?

食完飯互含囉

聖誕節鳩痕囉

你唔想佢誤會就唔好搞咁多野

咪有佢請囉，有咩問題，最多話下次請番佢咁

竟然你都對人有好感就緊係著靚小小啦

一個鳩痕一個閪痕
直接上房扑野好過啦

見你無人約可憐你

試下先。 著靚 d都 ok, 禮物唔好咁貴

佢肚餓
你全祼出席IS OK

點解冇人起底

話明唔好咁貴
送自己俾佢啱哂

唔好搞咁多野啦，你又唔係想同佢即刻一齊！

最多佢送聖誕禮物俾你，你後補囉！

同埋化個妝著靚d唔代表咩，

當尊重翻個場合姐，並唔代表咩。

同埋大多數男人都係木頭，冇咁聰明，

唔會識睇咁多野！

唔會，香港d囡全部都係咁除非你對佢好有興趣，好想發展落去

問題係你依加都未知人點諗，又唔知人地status

平常心都可以著靚少少
比個festival vibe自己嘅
唔洗諗太多 順其自然啦

食餐飯姐,唔好諗到人地食完野就會表白咁先得格
食完咪keep contact睇下啱唔啱feel囉

佢都剩係話放工食lunch, 都無話一定請你食
到時你堅持AA又得
佢唔俾你AA堅持要請, 你又唔想欠佢人情, 咪話下次請返佢, 當係約定下次食飯

你唔係老馮要佢請就得㗎啦

代表冇人陪佢過聖誕

想同你做愛

有無痔瘡？

代表你本身都冇人約

佢夾硬請你食飯,你夾硬請佢食撻

咪啦 唔洗送 享受過程就好 諗咁多做乜

比隻豬佢

我估對方同你一樣都有好感
既然大家唔熟落
食餐飯了解大家先再諗

如果嗰個係適合你嘅人
一定會好投契傾偈傾到唔記得時間仲邊洗送禮物咁老尷
唔送禮物仲有藉口下次約佢食飯請番佢
就算唔岩feel都可以做朋友
我自己就覺得送禮物太老土
港唔港女你一開口講野就知啦

節日打扮得靚啲都好正常
同埋你為咗對方打扮對方都會好開心

一來你著靚少少人地追你你都未必要受架嘛
但個選擇權就係你度

你求其hea 既話, 人地feel到你冇意思就唔會再追, 個主動權就係人地度

送催情朱古力俾佢 之後去酒店69互含

諗多咗喇你
咪當普通返工食lunch
買乜鬼禮物

咁咪放定喺手袋, 到時睇情況囉

平安夜想不平安

番號？

你咪份禮物囉等佢坼

送支靚少少既潤唇膏就岩啦
送唔出可以自用
要送果陣你如果對佢冇乜興趣可以話: 準備多左份禮物
要送果陣你如果對佢有興趣可以話: 見你咀唇好乾, 送G潤唇膏俾你, 記得日日搽呀

幾時話過想同你一齊 係想扑野

佢食硬你 人地都有咩特別行動你都諗到咁多野

咁都上熱門 拉

你食完覺得有feel先話下一餐我請囉 臨時臨急搵禮物都唔會搵到咩好野啦 花D時間諗下點着好過

佢如果請食飯
你想發展就約下次糖水/其他活動
如果冇心想發展就AA 禮貌咁就講祝聖誕快樂

代表佢忘記左無左晚市堂食

你錯啦, 你係咪冇乜點識男仔呀

男人任何時候都係唔可信, 與其諗咁多不如去馬算啦, 反正你都中意
而家D 處唔係以前咁貴架啦, confirm佢唔係一腳踏兩船果D仆街其實已經OK, 性愛係兩邊都享受

唔會囉
大方啲，老實話我冇時間準備禮物比你
但我呢餐飯食得好開心
好多謝你陪我呀

男仔真係唔會諗咁多
反而男仔先係講感覺
你做返自己
輕輕鬆鬆準備定啲話題
講吓你平時日常生活興趣有咩傾仲好

如果佢堅持 你咪話約下次請返佢
而且你有興趣 咪約多幾次相處下了解下囉

想屌你

香水

想互含

諗咁多做咩
食餐飯 啱傾啱feel咪上床 再唔係咪一齊發展下
都唔知諗咁多做咩
乜都唔啱咪當普通食餐食完繼續返工做同事 可以咪做下朋友
男同女 男同男 女同女 黎黎去去都係呢啲架啦
諗咁多不如唔好理佢飯都唔好食啦
睇到啲野咁重 諗咁深做咩

普通朱力力都 ok, or番工飲 coffee咁，一來進可攻，退可守

無心發展就唔好喇！好易誤會
食餐飯啫 無咩既
有心想發展就提議下一餐/糖水你請

可能係唔想再孤獨探肛
搵你互探

老閪都唔送
送左就真係提早扑ing day

有無code

睇定啲先啦絲打，一黎就送野比人，人哋以為你趕住搵人埋單

食lunch姐又唔係食dinner，洗鬼送禮物咩
認識下先囉，正常打扮就得啦。

原來約人食餐飯女人已經ff咁多野

乜都唔好做等佢做就啱啦

佢想屌你，
你又想被佢屌。

咁快有臭雞post

買定套先 唔好比藉口佢中出

即係收兵格

ｌｍ

一步步諗，你諗咁多可能係壓力係負擔。著靚啲就當然，不過唔係為人著，係為自己著，平安夜自己著靚啲自己開心，咁諗有自信之如，對方無讚你你都唔會上心。

著靚啲啦，咪當holiday mood着靚啲。開心咪著靚啲，唔使理對對方有冇好感問題

邊間餐廳 睇下算唔算高級

食個lunch姐，慢慢了解多啲先，一黎就送禮物急進得濟 冷靜啲著靚少少食個飯就可

著靚d啦
除咗令對方開心 自己扮靚靚個過程都好開心

佢想同你做愛

聽日去到發現全公司人都係度

而家仲邊有Dina食...
人地黑狗食子彈都揀六點前

你自己性格係鍾意講嘢定鍾意聆聽呀
如果你係鍾意聆聽人講嘢
咁對方講嘢你記住望住佢雙眼 微笑 間中點頭
適當地問返佢問題表示你有興趣佢講嘅嘢
比信心佢繼續講落去

代表佢想食飯

首先 你要諗定點挖佢係咪單身
例如：
聖誕節有咩做 > 答無野做 > 唔使陪女咩
有野做>陪女朋友？
依d比晒signal有好感既廢鳩問題但應該都chok到佢答

確定單身就堅持aa制比個好印象人
or 對方真係好堅決請你就下次你請/飯後甜品你比

有女朋友>比佢請然後保持距離bye

Gay

死基佬
拉

你都咁上心，即係你都有意思發展啦

岩feel咪去馬囉 易家d人去幾次街食幾次飯

都好似無咩進展就會另覓target架啦

又有仙貝？

如果佢夾硬請你，咁你咪話一齊去食甜品，請番佢

代表想搵人陪食飯/你請佢食飯

對你有興趣 99.9%

想同你互含

扑升day

屌，早收工食餐飯又以為人哋溝你，咪撚自作多情發姣啦

起底，99.9% 男

已經發晒姣咁
又要扮矜持

一句講晒, 咁佢唔約掃地呀姐?

好簡單
佢食完飯話不如下場
你到時會唔會照去先

你咁問得啫係鐘意人啦不過個晚。。。你自己諗清楚

咁男人想要個主動權又叫咩格?
不如唔好用D terms去定形左先啦, 一段關係入面想要主動權係冇錯架喎, 兩邊咁岩一齊行前一齊, 一係就係電視劇, 一係就係好少機會, 正常都係一人行一步

你起

姐係仲係處?
咁你就要睇下你幾多歲啦

狗公嚟

gay

男同男食飯有咩問題

平常心啦 起碼撻q 係公司見到都唔會尷尬

對你有意思先請你啫，你有講下次我請番已經ok

食餐飯都咁多ff

hehe

去左未知

屌 食個飯都諗咁多

收到

聖誕禮物又唔係熟點解要俾
如果可以俾AA 冇拖冇欠
佢堅持要請咪下次請返佢食
唔好送禮物/俾佢送你返屋企
佢會誤會

食同事係其中一樣最on9既野。

想內射你

樓豬audit?

照著啦既然有好感
約多幾次咪熟

咁你準備俾佢車你上飛鵝山啦

食個飯都咁多諗，可能想轉部門，識下你幫下手姐。

我同我老婆就係12月24第一次出街，而家婚都結埋lu.
都睇得出佢有heart先約你聽日，仲去間唔錯餐廳。
你開得po都應該有意啦。啱嗎？無意就唔好去啦，出得人哋就預你都會比機會佢。

1 . Xmas gift呢就送少少warm啲嘅嘢ok, 例如淨色頸巾(冷色) ，平平哋好啦，上面噴少少你常用嘅香水，聽日都照噴同一隻，唔貴之餘又顯得你體貼。佢番去聞到味就會成日諗住你嫁啦。
佢無準備禮物你就順便比個借口佢請你食飯。

2 . 比平時著好少少就ok, 淡妝就ok, 唔好比佢覺得你太care.

3. 自然啲，平常心，look吓佢ig fb起底先，dead air 先再傾佢啲愛好。

4. 比佢番屋企嘅，到樓下附近好啦，留啲空間。

有咩就再問啦
good luck

買定KY都得啦你

呢個答覆最合邏輯 好攻可守

食乜撚食丫，直接入主題啦

送咩禮物丫 做多咗
食飯期間chok下佢係咪有意思
假如佢有意思 佢又堅持請呢餐 咪話
“咁下次等我請啦”
比個signal佢知道你都有興趣
順便約埋下次幾時再食飯

p.s埋單個下係咁易suggest下AA
到佢話主動話請個時唔好企硬
一間佢以為你想暗示say no

放膽啲，唔好驚，做返自己。畀佢見你平時咩樣，著咩衫，睇下對方接唔接受到。無標準答案㗎啦，都要自己試，得唔得無得強求。

希望開心快樂啦
要記得呢種小鹿亂撞嘅心情

Lunch咋喎屌你

你唔尊重即係唔俾面
分分中hurt到人地以為暗示你對佢完全無興趣
到時想了解清楚嘅機會都無

露個胸出黎就基本既

本身都想講，但醒起依家限聚令收6點

睇樓主回覆應該都沉左半架船，人地有無心都唔到你諗架啦
所以follow ur heart就算啦

ff少陣啦

mr mean

代表佢果日會肚餓

樓主加油 既然未清楚自己意思就平常心
唔需要為對方諗太多 亦唔好俾錯覺佢

佢肚餓想食飯

吓結埋婚都會叫雞㗎喎

呢個係邊個

唔想太早返屋企 見你fd 咪食飯聯誼下 做節咪食返餐好
係對你有意思就一早約你
聽日唔好打扮太誇張嚇親人

Seed?

唔會, 因為唔係個個好似你咁咩都唔識, 快起上來好快, 而且你未必Hold得住

認真覆！裡面一定要著得靚，好多嘢話唔埋

埋單 AA

中肯

有時唔係話唔識睇 係成日驚自己諗多左

所以叫你唔好諗咁多，做自己！

真係有心想約你同發展..唔會今日撞到先問你
可能只係本物約左人但被飛機
你唔好ff佢對你係咪有好感同會請你食lunch..

HEHE

冇樣睇㗎 唔好咁單純啦 問定好過開始咗做人第三者

請善用起底功能

求其supermarket 買到有聖誕氣氛嘅朱古力囉

同事約你食個lunch都ff到咁多

雖然都唔排除男同事對你有好感

但都唔好唸到咁遠先得嫁大佬

係喎

照下鏡先啦豬西

屌唔撚係想食你阿

唔使咁多如果啦講真佢真係送禮物又請食飯你咪下次返工見到面再候補囉同埋佢status究竟係咩

Code?

Seed呢屌你

佢諗住向你表示係gay，希望你以後唔好ff

似係牙佳

想食人體盛

2條麻甩佬是旦啦

唔好著黑絲

代表你即將要受孕

係香港做得女人當然用自身優勢 食住個勢有著數R盡佢對於女人而言要男人比錢天經地義
間餐廳要咁貴去咁貴 飯餐一定要佢比 禮物一定要佢送 仲要叫佢專車接送
香港地做女人仲要送禮物比男人?仲要比返錢佢?你冇病呀嘛
好心你咪做撚爛個市啦 丟我哋港女架

又要打飛機

我已經plan 好聽日行程 食飯酒店直落
仲買左盒家庭裝

你都on9
你自己又好好咩？
聽日唔同你食啦，我打去取消間餐廳！

夏佳特

Lm

幾粒鐘都冇seed

最初只係話食lunch姐，唔駛諗到交換禮物喎反而咁樣做多左，唔想唔好意思最多你袋定d幾粒朱古力，到時請下佢食，我估佢都sweet嫁啦

其實未話買 coffee or朱克力，已經好夠

Lm

平常心 順其自然啦

樓主包膠下情況

同問

可能屌左啦

食左未？

定已經俾佢食左？

樓豬
餐飯點呀

無消息姐係直落上床
訓到依家都未醒

咁咪幾好 有發展空間 祝福樓主

恭喜絲

👌🏻

行山可以扶住佢
上落又借機比佢拖手

大熊貓佳佳

啱啱live 咗
恭喜絲
埋咗記得上嚟講聲

love u

想吊你個西西

睇嚟有啲意思

代表佢會肚餓

扑得未？

個「」發晒姣咁

有禮物真係做多咗，你都話本身係普通同事。你覺得有機發展咪食完飯話一齊行街揀禮物順便送份俾你多謝你頭先請我

可能婚都結埋

行山?冬天wor 陣間要call直升機救

扑得了 準備ky

洗定屎眼

快update

恭喜

恭喜樓豬

我屌你老母呀 咩日子呀依家上黎曬命

十分認同

冇番號都冇人屌？

男人嚟㗎，起下底

搞gay唔撚洗屌呀 我gay都無得搞呀 仆街

屌啊 起完底 男人嚟嘅

溫馨提示：記得帶美極

話不如咁我請你食雪糕啦 又可以行下海邊傾下計

BF-236
芦名未帆

wa，個樣好唔點

打左茄輪未

請飲記住叫埋小弟 想食龍蝦e麵